點睇d阻人收工既仆街

話說我間舖就9點半閂門既
咁就有條友8點45分入黎睇鞋
咁我同上司個陣都做緊野無去理佢
由得佢自己慢慢睇
點知到我地落哂閘熄埋music先黎話想試對鞋
然後我咪同佢講唔好意思先生 我地已經閂門 如果你想試可以聽朝再黎
之後佢就走左

如果係你會點做

屌你老母咪阻撚住我收工躝屍趌路啦
俗話有講客人係上帝 一於大家齊齊ot服務客人

臨收舖一分鐘入嚟行 行足15分鐘乜都唔買走咗

要追數未跟埋佢囉
爆左數/趕收工/冇心情未叫佢走
其實未又係睇阿頭做人

但都有d趕客走既sales
例如舖頭關9點半, 9點就落半閘, 熄射燈。 西面對住舖入面既客。

正皮係比你句躝屍吉路 好撚難打

9點就落唔會被人影相咩

仲有d阻人食飯既仆街，明知人地食緊飯仲走入黎慢慢睇